{
  "id_query": "22260341",
  "total": 11979,
  "total_current": 200,
  "max_score": 64.55695,
  "origin_question": "Iphone 6 và vivo v7+ con nào yêm hơn và nên chọn sp nào",
  "hits": [
    {
      "score": 27.59455,
      "id": "31016325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 vs xiaomi redmi note 5 con nào hiệu năng cao hơn và để lựa chọn chơi game nên chọn con nào vậy ?",
      "answer": "Chào anh , iPhone 6 là máy có chip mạnh hơn và được hệ điều hành IOS tối ưu tốt hơn giúp dùng ứng dụng và game mượt hơn anh nhé. Còn Xiaomi Redmi Note 5 có RAM lớn hơn giúp chạy đa nhiệm được nhiều ứng dụng hơn anh nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 26.820038,
      "id": "26884006",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb vs vivo v7 cái nào chơi game tốt hơn và sau 1 t/jan sử dụng cái nào ít bị lag hơn z ad",
      "answer": "Chào bạn, Nếu xét về tốc độ xử lý của CPU thì iPhone 6 nhỉnh hơn nhưng chạy đa nhiệm thì Vivo V7 nhỉnh hơn nha bạn còn sử dụng thời gian dài thì iPhone 6 được đánh giá là có hệ điều hành tối ưu hơn nên sẽ ổn định hơn nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.31508,
      "id": "22057638",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 e nên chọn máy nào ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và OPPO F3 đều được sử dụng cấu hình mạnh mẽ nên anh có thể sử dụng chơi game, xem phim, lướt web...một cách mượt mà và ổn định đó anh nhé. Nếu anh yêu thích sản phẩm có thương hiệu lớn, máy bên theo thời gian sử dụng thì anh nên lựa chọn sản phẩm của Apple nha anh. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 25.140709,
      "id": "18531330",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 32gb và iphone se 16gb bằng giá nhau  cái nào tốt hơn nên chọn cái nào ạ ",
      "answer": "Chào bạn ! Nếu xét về cấu hình, thông số phần cứng thì iPhone SE hiệu năng cao hơn iPhone 6 nha bạn. Nếu bạn thích máy lớn, màn hình to thì nên chọn iPhone 6, ngược lại nhỏ gọn có hiệu năng cao thì iPhone SE đáp ứng tốt nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 24.36805,
      "id": "28540300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 giữa ios 11.2.6 và ios 11.4 thì nên chọn ios nào để mượt hơn và pin tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Máy chạy hệ điều hành iOS 11.4 là mượt và PIN tốt nhất cho máy bạn nhé. thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.797215,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và iphone SE máy nào chụp hình đẹp và chơi game nặng thì nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sản phẩm iPhone SE 16GB có hiệu năng cao hơn nên đáp ứng yêu cầu chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.590794,
      "id": "22098626",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDD  e đang phân vân giữa ip6 với vivo v7. All cho e ý kiến nên chọn cái nào tốt hơn ạk. Hãng iphone thì e chưa dùng bao giờ. Liệu có khó dùng không ạk",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc phải để chị đợi lâu. Hiện bên em không kinh doanh Vivo V7 mà chỉ kinh doanh Vivo V7  chị nhé. Trường hợp này chị cho em xin thông tin là có phải chị đang muốn so sánh sản phẩm Vivo V7  không ạ? Do sản phẩm Vivo V7 bên em không có thông tin ạ. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 23.230927,
      "id": "20381074",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 và f3 plus nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng chơi game mượt và ổn định lâu dài thì em thiên về Iphone 6 32Gb, còn nếu xết về khả năng chơi game cấu hình cao tốt, đồ họa tốt, hiện thị hình ảnh tốt, chụp ảnh đẹp, màn hình rộng tha hồ thoải mái thao tác khi sử dụng thì em đánh giá sản phẩm F3 plus trong thời gian đầu sẽ có phần nhỉnh hơn anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.794703,
      "id": "23980010",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với ss a7 nên chọn cái nào. Loại nào chơi game mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn cho mình xin thông tin bạn cần so sánh với dòng A7 nào để bên mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 22.512173,
      "id": "20649758",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6s và a5 2017 thì chơi game nên  chọn con nào là mượt nhất ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6s sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.808945,
      "id": "20910991",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip6 6s 6+ và 6s+ thì mình nên chọn chiếc ip nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh mà anh có thể chọn cho mình 1 sản phẩm điện thoại phù hợp với mình đó anh nhé. Anh vui lòng cho em biết nhu cầu sử dụng của anh là gì để bên em có thể hỗ trợ tư vấn giúp anh tốt hơn anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.711021,
      "id": "23363860",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và huawei nova 2i thì con nào chiến game mượt hơn và chụp hình đẹp hơn ?",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone 6 sử dụng HĐH iOS nên được tối ưu tốt đáp ứng chơi Game mượt , tuy nhiên cấu hình của Huawei Nova 2i cũng rất mạnh mẽ nên chơi Game cũng không thua kém bạn nhé .Camera của iPhone 6 chụp ảnh cho chất lượng hình ảnh đẹp hơn bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.683136,
      "id": "27517891",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs vivo v9 nên mua con nào trong điều kiện sử dụng lâu dài",
      "answer": "Chào anh, Hiện 2 sản phẩm này đều tốt anh nha , anh nên ra trực tiếp siêu thị Thegioididong.com trải nghiệm sản phẩm để chọn được sản phẩm anh ưng ý nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.029001,
      "id": "29206607",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa samsung galaxy a6+ và iphone 6s plus nên chọn sản phẩm nào",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì sản phẩm nào cũng tốt hết anh nha, tùy vào nhu cầu sử dụng và sản phẩm nào phù hợp túi tiền hơn thì anh chọn sản phẩm anh nha, vì 2 sản phẩm này đều là  của hãng có tiến lâu đời nên anh an tâm anh nha,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.92056,
      "id": "24228720",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 32g và sony xperia x con nào mạnh hơn và máy nào bắt wifi tốt hơn..cho biết được không.",
      "answer": "@Cẩm Vân: và iphone 6 32g mới ios ??? Vậy ạ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.87147,
      "id": "17683914",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi giữa iphone 6s và iphone 6 mới ra có gì khác biệt và sp nào tốt hơn ak. Thanks",
      "answer": "Chào chị Mến,Theo em tham khảo thì sản phẩm iPhone 6s 32GB có hiệu năng, camera tương đối tốt hơn iPhone 6 32GB nhưng dù chênh lệch 2 sản phẩm đều có thể hỗ trợ tốt đối với sản phẩm có cùng mức giá. Khi có hàng chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com để được trải nghiệm sản phẩm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.61153,
      "id": "28670370",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 vs Vivo V9 cái nào mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 mẫu sản phẩm này thì iPhone 6 sẽ có cấu hình mạnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.29727,
      "id": "27254206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 với Xiaomi Redmi Note 5 thì máy nào chơi game tốt hơn và để sử dụng lâu dài thì nên chọn IPhone 6 hay Redmi Note 5 vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.145163,
      "id": "29593449",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi 5 plus và iPhone 6 con nào chơi game nặng mượt hơn đồ họa tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.08957,
      "id": "26074077",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g với samsung galaxy j7+ nên chọn con nào để chơi game và xem phim và hỗ trợ bảo mật từ nhà sản xuất vậy anh chị quản trị viên",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì sản phẩm nào cũng có ưu điểm hết anh ơi, ví dụ như nếu anh muốn mượt mà, chơi game tốt, đa nhiệm tốt thì anh chọn sản phẩm J7 Plus anh nhé, sản phẩm này có cấu hình cao hơn đó ạ, tuy nhiên nếu mà nói đến bảo mật thì nền tảng iOS trên sản phẩm iPhone 6 luôn được đánh giá cao hơn Android trên sản phẩm J7 Plus anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.008438,
      "id": "24457993",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và 6s thì nào tốt hơn hay hơn m.n.  E đang xài oppof1 mà muốn chuyển sang iphone thì nên mua nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn nên nâng cấp lên luôn máy iPhone 6s bạn nhé; cấu hình máy này nhỉnh hơn so với bản 6, giúp bạn trải nghiệm ứng dụng tốt hơn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.533714,
      "id": "20444456",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho m hỏi, giữa sony X và ip 6 32G thì nên mua máy nào xài ngon hơn. và giữa ip6 32g và ip 5s 16Gb cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào chị, Dạ 2 máy này hiệu năng đều rất tốt, camera sau đều chất lượng, khá tương đồng nhau ạ. Cá nhân em sẽ chọn Xperia X do máy thiết kế đẹp hơn, màn hình FullHD sắc nét, camera trước 13MP cho chất lượng tốt hơn, máy còn hỗ trợ sạc nhanh nữa chị ạ, còn với iphone 6 32GB và iphone 5s 16GB thì nếu chị có điều kiện chị nên lựa chọn sản phẩm iphone 6 sẽ hỗ trợ chị các nhu cầu sử dụng tốt hơn so với sản phẩm iphone 5s chị nhé.Chia sẽ cùng chị!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.384718,
      "id": "27042415",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 với j7 pro nên chọn máy nào thích hợp ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.17995,
      "id": "27541587",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này vs a6 plus con nào  mạnh  hơn Và  chơi  Liên  Quân  mượt  hơn  v",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 xử lý tác vụ mạnh hơn cũng như chơi Game Liên quân tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.093061,
      "id": "27219272",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa iphone 6 và oppo F5 nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ với trường hợp này thì 2 sản phẩm này đều tốt đều đáng mua chị nhé, Để có đánh giá cho riêng mình, thì chị nên ghé siêu Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm trước khi mua hàng chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.824667,
      "id": "20895576",
      "field_search": "question",
      "question": "Con ip 6 này  và Con Bphone 2017 sắp đc ra . tính ra con nào hơn về mọi mặt và có cấu hình cao",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm trên thì Bphone 2017 sẽ có phần nhỉn hơn về dung lượng pin, hỗ trợ quay phim 4K, sạc nhanh cũng như có tốc độ vào mạng 3, 4G nhanh hơn so với với Iphone 6 đó anh. Còn về sản phẩm Iphone 6 thì sẽ có hiệu năng tốt hơn so với Bphone 2017 anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.545752,
      "id": "27253947",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 nên mua đt nào sử dụng và chơi game tốt z",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy OPPO F7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.518972,
      "id": "31370954",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone  6 và j7pro đt nào chụp ảnh và vào mang hơn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì Samsung Galaxy J7 Pro chụp ảnh tốt hơn, còn vào mạng thì 2 máy tương đồng anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.420603,
      "id": "21018194",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32G vs note 5 nên chọn sản phẩm nào ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Dạ với hai máy thì máy  Samsung Galaxy Note 5 sẽ nhỉnh hơn ở nhiều mặt và máy có màn hình to cho trải nghiệm chơi game xem phim được thích hơn tròn khi máy iPhone 6 32GB được trang bị hiệu năng mạnh mẽ cho trải nghiệm chơi game được mượt mà và màn hình nhỏ dễ bỏ túi hơn anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Chúc anh lựa chọn được sản phẩm ưng ý anh ạ!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.404383,
      "id": "19703825",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này với galaxy a5 2017 nên chọn con nào để chơi game vậy ,",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 có cấu hình tốt, đáp ứng được tốt nhu cầu chơi game của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 18.232801,
      "id": "22308211",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi mi6 và con nầy con nào chơi liên quân max đồ hoạ mược hơn",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì  Xiaomi Mi 6 sử dụng Chíp Snapdragon 835 và RAM 6GB cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, chơi game Liên Quân đồ họa cao mượt hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.217506,
      "id": "21620624",
      "field_search": "question",
      "question": "Em phân vân 2 máy ip 6 32GB và ip 6 plus 16Gb thì ip 6 bộ nhớ cao và chơi game thoải mái hơn. Còn ip 6 plus mặt dù 16GB nhưng được cái là màn hình to, chơi game tốt hơn, pin trâu. Nên lựa chọn con nào ưng ý ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì tùy vào nhu cầu của bạn, nếu bạn muốn sử dụng máy màn hình to thì chọn Iphone 6 plus để chơi game tốt hơn ban nha, nhưng khi đó thì bạn sẽ không thể lưu trữ được nhiều dữ liệu bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.176851,
      "id": "28123881",
      "field_search": "question",
      "question": "samsung A6 năm 2018 và IPHONE 6, thì máy nào mạnh hơn, chạy mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu cực tốt khiến máy chạy mượt hơn bạn nhé .Điện thoại Samsung Galaxy A6 2018 lại chạy đa nhiệm tốt hơn do RAM lớn hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.170847,
      "id": "29409713",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hoi iphone 6 với vivo v9 cái nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại Vivo V9 là máy có cấu hình mạnh hơn 1 chút giúp chơi game tốt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.124182,
      "id": "24454029",
      "field_search": "question",
      "question": "- Iphone 6 và xiaomi redmi 4x thì cái nào load game nhanh và mượt hơn vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iphone 6 có điểm antutu khoảng 79215 điểm, nên hiệu năng có thể cao hơn so với máy Xiaomi Redmi 4x có điểm antutu khoảng 41793 điểm bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.117132,
      "id": "20030386",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết giữa ip6 và samsung a15 2017 nên mua máy nào hơn nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này đối với 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy A5 (2017) đều được thiết kế sang trọng và cấu hình mạnh mẽ nên anh có thể sử dụng chơi game, xem phim, lướt web...một cách ổn định đó anh nhé. Tuỳ vào hãng sản xuất anh yêu thích anh hãy lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.04172,
      "id": "30785234",
      "field_search": "question",
      "question": "so sanh dùm e con iphone 6 32G và Oppo F7 128G. Máy nào sử dụng bền hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ cả 2 sản phẩm chị dùng đều bền như nhau chị nha, nhưng khi nói về iphone thì độ bảo mật của nó rất cao đó chị nhé, chị có thể tham khảo về chi tiết này chị nha. Về độ bền thì chủ yếu là do người sử dụn nếu chị dùng sản phẩm mốt cách cẩn thận, tránh va đập nhiều, sạc pin đúng cách thì sản phẩm sẽ sử dụng được lâu hơn đó chị nha.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.04172,
      "id": "26673229",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs samsung s7 thì con nào sài tốt hơn vậy mình chơi game và sài lâu dài",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì xét về cấu hình hiệu năng sử dụng game thì Samsung Galaxy S7 sẽ đáp ứng được tốt hơn còn về độ bền thì sẽ tùy vào cách bảo quản và sử dụng của người dùng nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.03706,
      "id": "26496885",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 máy nào hiệu năng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu xét hiệu năng máy em đánh giá Oppo F7 sẽ tốt hơn iPhone 6 nha anh, tuy nhiên đặc trưng dòng iPhone chạy hệ điều hành iOS mượt mà, ổn định nên vẫn chiến Game tốt đó anh anh, còn F7 thì chip xử lý mới ra và kế thừa RAM 4GB nên vào ứng dụng có thể sẽ nhanh hơn cả iPhone 6 chỉ có 1GB RAM nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.808449,
      "id": "31430830",
      "field_search": "question",
      "question": "Zạ chào ad! E đang phân vân ip 6s plus 32gb và  ip 6 32gb ạ. E nghiêng về camera nhiều hơn. Vậy ad cho e ý kiến camera của máy nào tốt và chọn máy nào tốt hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Mình đánh giá camera trên 6s Plus hỗ trợ tốt hơn và máy này mình đánh giá pin, hiệu năng sử dụng mượt mà ... tốt hơn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.786499,
      "id": "21016978",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 32GB và C9 Pro để chơi game và nghe nhạc nên máy nào tốt ạ.",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 đáp ứng các yêu cầu trên ổn hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.742168,
      "id": "28232794",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip6 và oppo g7 mình ko biết chọn cái nào",
      "answer": "Chào anh Thanh,Bên em không kinh doanh sản phẩm nào là Oppo G7 ạ, anh có thông tin nhầm sản phẩm không ạ có thể phản hồi lại để em hỗ trợ so sánh cho anh ạ. Chỉ có kinh doanh Oppo F7 anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.741207,
      "id": "31557507",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này vs Samsung J6 (2018) thì camera trước con nào đẹp và sáng hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Camera trước của Điện thoại iPhone 6 chụp sáng hơn chị nhé .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.703222,
      "id": "30437243",
      "field_search": "question",
      "question": "đang ko biết có nên chọn mua iphone 6s thay vì 6 hay ko nên hỏi ad là có phải iphone 6s sẽ mạnh hơn và chạy nhanh hơn nhiều so với 6 hay ko?",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy iPhone 6s có hiệu năng cao hơn khá nhiều so với máy iPhone 6 nên hỗ trợ bạn sử dụng có phần mượt mà hơn nha bạn.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.597906,
      "id": "22233908",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh giùm e con A52017 và IPHONE6 32GB máy nào chơi game liên quân và 3Q360mobi nói chung là game online nặng đồ họa và hiệu năng con nào chơi ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.561932,
      "id": "31369996",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a7 2018 thì hiệu năng máy nào cao hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,A7 2018 sẽ có hiệu năng mạnh hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.561932,
      "id": "26427243",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 vs j7 plus máy nào sài mượt và bền hơn",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra cấu hình máy Samsung Galaxy J7 plus có hiệu năng cao hơn so với máy iPhone 6 nên hỗ trợ bạn sử dụng có phần mượt hơn bạn nhé, về độ bền thì 2 máy không chênh lệch quá nhiều bạn nhé, và còn phụ thuộc vào người dùng nữa nha bạn.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.372097,
      "id": "30861487",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung j 6 và j8 máy nào mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá thì Samsung Galaxy J6 cho hiệu năng tốt hơn do có CPU hiệu năng cao hơn trong cùng mức ram bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.211428,
      "id": "19185265",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu lựa chọn đúng đắn giửa j7 prime với iphone 632g..thì ta nên chọn sản phẩm nào",
      "answer": "Chào chị,2 Sản phẩm đều rất tốt để lựa chọn chị nha, chị có thể cho em biết tiêu chí sử dụng máy của chị để em có thể tư vấn sản phẩm phù hợp với chị nha.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.195189,
      "id": "30005485",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV : Camera IPhone 6 và camera Nova 2i đt nào chụp hình đẹp hơn?",
      "answer": "Chào bạn,Cá nhân mình đánh giá khá tương đương bạn nhé.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.195189,
      "id": "24454918",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32gb  và oppo f5 thì cái nào đáng mua hơn vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì máy Iphone 6 bạn nha, máy cho trải nghiệm sử dụng mượt và ổn, tuy nhiên máy Oppo F5 thì cấu hình cũng khá tốt với trải nghiệm màn hình tràn cũng khá thú vị bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.112389,
      "id": "28010797",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6s và 3e nào ngon hơn nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Anh ơi 2 máy chênh nhau với số tiền quá lớn ạ nên rất khó để so sánh anh nhé, theo em thì em sẽ nghiêng về iPhone 6s ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.111195,
      "id": "29391880",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera giữa nokia 6.1 plus và iphone 6 thì camera nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì theo em Camera của Nokia 6.1 Plus sẽ cho lại chất lượng hình ảnh tốt hơn và sản phẩm này có camera kép anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.066315,
      "id": "28606975",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cấu hình giữa j7 plus và iphone 6 nào mạnh hơn",
      "answer": "Chào anh,Về cấu hình thì sản phẩm j7 plus có cấu hình mạnh hơn 1 chút nhưng trải nghiệm là không thật sự khác biệt nhiều vì vậy anh có thể cân nhắc nếu anh cần sản phẩm nhỏ gọn anh có thể chọn iphone 6 còn nếu anh cần sản phẩm có màn hình to sử dụng thích hơn thì anh chọn j7 plus nha.Chúc anh chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.992245,
      "id": "26881360",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với iphone 6 con nào chơi game tốt hơn vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ đây là máy iphone 6 đó anh. Không biết anh đang muốn so sánh với sản phẩm nào vậy ạ?Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.90262,
      "id": "19797766",
      "field_search": "question",
      "question": "IPHONE 6 32G với SONY XA1 cho e xin 1 ý kiến nên chọn loại nào ạh??,",
      "answer": "Chào anh,Dạ với hai máy thì nếu xét về tổng quan máy Sony Xperia XA1 sẽ nổi bật hơn ở nhiều mặt như chụp ảnh, quay phim và dung lượng pin tuy nhiên ở máy iPhone 6 32GB được hãng trang bị mạnh về hiệu năng cho anh trải nghiệm chơi game được mượt mà, ổn định hơn anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Chúc anh lựa chọn được sản phẩm ưng ý anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.859423,
      "id": "26854916",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và j7 pro máy nào sẽ sử dụng mượt hơn. được hỗ trợ lâu dài hơn. và chơi game nặng sẽ mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì Điện thoại iPhone 6 sẽ đáp ứng các yêu cầu trên tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.847445,
      "id": "30519421",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu nang con iphone 6 vs oppo f9 con nào cao hơn ak",
      "answer": "Chào anh Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì hiệu năng của 2 máy ngang nhau anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.8473,
      "id": "21291493",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường và 6s máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với hai máy thì máy Iphone 6 cho thời gian sử dụng được lâu hơn 1 tí thôi anh nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, anh vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm anh nhé Thân ái đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.764912,
      "id": "29507975",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 với Samsung J7+ thì mấy nào dùng mượt và sử dụng lâu hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì đều hoạt động ổn định và mượt mà trong thời gian dài bạn nha. Về tốc độ xử lý thì Samsung Galaxy J7 Plus sẽ nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.764912,
      "id": "20830486",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 máy nào quay clip màng hình game cf mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm của mình thì iPhone 6 đáp ứng tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.722713,
      "id": "29647312",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là em có khoảng gần 7 triệu thì nên mua con nào tốt nhất ạ và có nên mua iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo mua Điện thoại iPhone 6 32GB này được nhé, máy được hoàn thiện tỉ mỉ về thiết kế, dùng ổn định, lâu dài ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.690626,
      "id": "26707412",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iPhone 6 với Samsung galaxy j7 plus con nào chơi game ngon hơn",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Samsung Galaxy J7  cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.68266,
      "id": "26071804",
      "field_search": "question",
      "question": "còn antutu của vivo v7+ là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm V7 Plus này có điểm Antutu khoảng 58895điểm anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.646057,
      "id": "24573536",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi cấu hình máy a7 và iphone 6 32GB máy nào tốt hơn ??",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn đang cập nhật Samsung Galaxy A7 2015, 2016 hay 2017 vậy ạ ? Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.646057,
      "id": "21732115",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giữa Note 5 và iPhone 6 32GB thì máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại 2 sản phẩm này đều từng là các sản phẩm cao cấp của hãng, nên nó vẫn mang lại thiết kế đẹp và hiệu năng rất tốt đều có thể đáp ứng rất tốt các nhu cầu của người tiêu dùng, về khả năng chơi game thifcar 2 máy đều có thể chơi tốt các game, theo em anh có thể chọn Note 5 để có bút Spen sử dụng tiện lợi cũng như khám phá nhiều tính năng thú vị, anh có thể ra siêu thị trải nghiệm thực tế để có nhìn nhận chính xác nhất về sản phẩm anh nhé,Chia sẽ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.624485,
      "id": "21133732",
      "field_search": "question",
      "question": "6 và 6s cái nào hiện thị hình ảnh sắc nét hơn",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì iphone 6s sẽ có màn hình hiển thị tốt hơn nhưng thực tế thì chênh lệch mật độ điểm ảnh là không nhiều bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.581476,
      "id": "31074455",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple A8 và Helio P60 con chip nào có khả năg chơi game tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ 2 chip này đều chơi game tốt tuy nhiên Mediatek Helio P60 nhỉnh hơn một chút anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.53707,
      "id": "20129092",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 và ipad 2017 32GB con nào đáng mua hơn cho yêu cầu chơi game, giải trí,học tâp.....???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì iPad Wifi 32GB (2017) có cấu hình mạnh hơn và màn hình lớn hơn sẽ đáp ứng được tốt nhu cầu sử dụng của bạn hơn nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.520958,
      "id": "17825261",
      "field_search": "question",
      "question": "Em đang phân vân giữa iphone 5s và iphone 6 16Gb cũ.nên mua máy nào hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì dĩ nhiên là sản phẩm iPhone 6 16GB tốt hơn rồi đó anh ơi, tuy nhiên việc tốt hơn đồng nghĩa với việc giá cao hơn anh nhé, anh nên cân nhắc vấn đề tài chính anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.481104,
      "id": "29800652",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi vivo v9 với iphone6 cái nào xài êm hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéDạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.45851,
      "id": "25370730",
      "field_search": "question",
      "question": "E thường hay chơi game và sử dụng online nhiều nên chọn iphone 6 hay oppo a83 ạ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Giữa hai sản phẩm anh quan tâm thì em thấy anh nên mua Iphone 6 sẽ sử dụng phù hợp hơn cho việc online và chơi game anh nhé. Sản phẩm này có cấu hình mạnh mẽ hơn cùng với hệ điều hành IOS nên dùng ổn định. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.40879,
      "id": "17625062",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi là giữa ip 6 và galaxy a5 (2017) thì nên mua máy nào ạ, giữa 2 máy,máy nào sử lý nhanh hơn. Tks",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thì bạn nên chọn máy Iphone 6 để sử dụng mượt và ổn định hơn bạn nhé, bạn cần tìm hiểu thêm thông tin nào khác về sản phẩm vui lòng phản hồi tại đây để bên mình có thể hỗ trợ nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.355644,
      "id": "22059853",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và oppo f3 thì máy nào có chất lượng hinh ảnh tốt hơn ak",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 sẽ cho chất lượng hình ảnh tốt và cao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.295258,
      "id": "28670768",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại thì giữa iphone 6 32GB và samsung galaxy j7plus thì máy nào sử dụng tốt và bền hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hai điện thoại này thì đều sử dụng tốt và máy bền hay không là còn tùy vào cách bạn sử dụng đối với máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.27574,
      "id": "29635848",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera trước của iphone 6 và camera trước của oppo a3s thì cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 thiết bị này thì mình cảm thấy Camera trước của OPPO A3s sẽ có phần chụp ảnh được tốt hơn bạn nhé. Tất nhiên đó là nhận xét cá nhân của mình, bạn cũng có thể đến Thế giới di động để trải nghiệm thực tế Camera trên 2 máy và lựa chọn sản phẩm phù hợp với bạn nhất nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.1306,
      "id": "19879332",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh camera sau con này vs sony Xa1 với. Con nào hình chủp ra đẹp và sắc net hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm iPhone 6 chụp ảnh tốt hơn đó anh nhé, ảnh chụp trên sản phẩm này có chất ảnh tốt, lấy nét nhanh, ngoài ra còn có được độ chi tiết cũng như màu sắc đảm bảo hơn sản phẩm XA1 đó anh ơiChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.115234,
      "id": "26617249",
      "field_search": "question",
      "question": "hiện tại so sánh 2 điện thoại iphone 6 32GB và samsung J7+ con nào ngon hơn ạ? em băn khoăn quá, và điện thoại iphone có chức năng ghi âm không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hai máy này thì Iphone 6 co hiệu năng cao hơn và xử lý mượt hơn bạn nha, máy Iphone có ghi âm môi trường, không có ghi âm cuộc gọi bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.104685,
      "id": "30497893",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip này và helie P20 chíp nào mạnh hơn",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì Apple A8 trên Điện thoại iPhone 6 mạnh hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.053051,
      "id": "27281014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và iphone 6s máy nào sử dụng pin đc lâu hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6s có thời gian sử dụng nhỉnh hơn đôi chút, không quá nhiều ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.95735,
      "id": "27726320",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung a5 2017 vs iphone 6 hiệu năng con nào tốt hơn QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là máy có hiệu năng mạnh hơn , dùng mượt hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.948446,
      "id": "18756393",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này với con f3 con nào sài tốt hơn vậy ad. Em chủ yếu chơi game và lên mạng ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên, nếu bạn cần lựa chọn sản phẩm để chơi Game thì nên lựa chọn iPhone 6, vì sẽ được hỗ trợ và tối ưu Game tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.910311,
      "id": "30119750",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 so với oppo f9 thì con nào mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ,Dạ qua so sánh thì OPPO F9 có hiệu năng cao hơn nên mượt hơn, về iPhone 6 thì cũng khá mượt với các tác vụ cơ bản anh nhé.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.881704,
      "id": "25517741",
      "field_search": "question",
      "question": "Giua ip 6 va 6s thi thời luợng pin sp nào lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với dung lượng pin của Iphone 6 32GB:1810 mAh và iphone 6s 32Gb:1715 mAh có sự chênh lệch một chút nhưng theo em thì nó khá giống nhau vì dòng Apple đều bị chạy ứng dụng ngầm khi mình chơi ứng dụng khác ứng dụng cũ đang chạy làm pin tốn rất nhiều sử dụng 1 thời gian pin sẽ không giữ được lâu như lúc mới mua ạ vì mình dùng khá nhiều đó anh nhưng em nghĩ dòng apple tốt về mặt thiết kế ứng dụng đa dạng màn hình rõ nét nhạy camera tốt đó ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.743568,
      "id": "31138824",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 và Samsung j3 pro 2017 máy nào có hiệu năng nhanh hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 có hiệu năng mạnh hơn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.743568,
      "id": "28550050",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi iPhone 6 bản 16g thì ios 11.4.1 và ios 11.2.6 bản nào mượt hơn vậy",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì phiên bản iOS 11.4.1 sử dụng mượt mà hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.731251,
      "id": "20212870",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh hiệu năng và độ mượt khi chơi game nặng giữa iphone 6 và sony XA1 unltra,cái nào đáng mua hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá thì hiệu năng chơi game 2 máy tương đương nhau, có thể giật lag khi chơi game nặng và hiệu năng sử dụng bình thường thì iPhone mượt mà hơn bạn nha.Tùy theo nhu cầu của bạn mà bạn có thể chọn máy phù hợp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.675825,
      "id": "27685953",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6s plus và oppo f7 con nào choi lq muot hon",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 mẫu sản phẩm này thì OPPO F7 có cấu hình nhỉnh hơn, nhưng theo nhiều bạn phản hồi thì OPPO F7 tối ưu game không được tốt nên iPhone 6S sẽ hỗ trợ chơi game Liên quân ổn hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.674952,
      "id": "27119196",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip a8 và chip snapdragon 625 cái nào mạnh hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng Chip bạn đề cập thì Apple A8 có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.674952,
      "id": "20987093",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa android và ios 2 hđh nào dể sài hơn",
      "answer": "Chào anh Ân, Nếu để mặc định thì dễ dùng thì có thể nói IOS dễ dùng hơn anh nhé, và độ ổn định, bảo mật trên IOS là cao hơn nhiều so với Andorid đó ạ. Với Android thì anh có thể tùy biến nhiều cũng như vọc vạch tốt hơn, nhưng độ ổn định kém hơn IOS. Nhưng đây là đánh giá của riêng em mỗi người có thể thấy khác nhau, anh ra siêu thị để trải nghiệm để có đánh giá tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.644065,
      "id": "30795907",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 và bphone 3 máy nào sài tôt hơn ak",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc Bphone 3 bên em không kinh doanh nên em không có thông tin chính xác và những trải nghiệm thực tế để so sánh đến chị được ạ, mong chị thông cảm. Về iPhone 6 32GB thì máy có thiết kế đẹp, độ hoàn thiện cao, với các tác vụ sử dụng bình thường hàng ngày thì máy rất mượt mà nha chị. Nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể (quận/huyện) để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.644065,
      "id": "27340553",
      "field_search": "question",
      "question": "Snapdragon 625 và apple a8  Chip nào mạnh hơn ad???",
      "answer": "Chào bạn, Apple A8 là chip có hiệu năng mạnh hơn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.644065,
      "id": "25685279",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa ssj7pro và ip6 cái nào xài ngon hơn ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy J7 Pro mỗi máy sẽ có những tính năng nổi bật riêng ạ, iPhone 6 có tính năng chụp ảnh cho hình ảnh mịn màng, đẹp mắt, thiết kế sang trọng, còn J7 Pro có dung lượng pin cao, dùng lâu hơn, hiệu năng khá mượt mà ạ! Nếu chị vẫn còn phân vân, chị có thể ghé siêu thị để có những trải nghiệm thực tế hơn chị nha! Chúc chị có sự lựa chọn ưng ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.611731,
      "id": "27685338",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa ip 6 và j7 pro thì mình nên mua loại nào? Mình làm văn phòng và ko chơi game.",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ,Ngoài ra, hệ điều hành ios sử dụng tương đổi ổn định và mượt mà bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.54278,
      "id": "21779565",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa Iphone 6 32gb và 6s 16gb thì nên xài cái nào vậy adm? Mình ko có nhu cầu chụp hình. Pin con 6 xài đc 1 ngày với fb, zalo và nghe gọi ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì iphone 6s sử dụng chip Apple A9 2 nhân 64-bit, ram  2 GB nên cho hiệu năng cao hơn so với iphone 6 bạn nhé Với dung lượng Pin 1810 MAH, màn hình 4.7 INCH iphone 6 cho thời gian sử dụng liên tục ước tính khoảng 3 GIỜ. Tuy nhiên, nhu cầu sử dụng thực tế sẽ thay đổi khác nhau phụ thuộc nhiều yếu tố như: Ứng dụng chạy nền, độ sáng màn hình, Wifi hay 3G, hoặc sử dụng tác vụ nặng như chơi Game sẽ hao Pin hơn bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.525761,
      "id": "30971803",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi con 6 vs con A7 con nào chơi game ngon hơn",
      "answer": "Chào chị,Với 2 mẫu sản phẩm này thì Samsung Galaxy A7 (2018) có cấu hình hỗ trợ khả năng chơi game tốt hơn chị nhé.Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.522006,
      "id": "26619395",
      "field_search": "question",
      "question": "Con motorola moto g5s plus vs ip 6 32GB  con nào chơi game tốt hơn,Con motorola moto g5s plus vs ip 6 32GB  con nào chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì xét về chạy đa nhiệm và cấu hình tổng thể thì Motorola Moto G5S Plus sẽ hỗ trợ đáp ứng được game nặng nhỉnh hơn nhưng xét về tốc độ xử lý của CPU thì iPhone 6 có phần nhỉnh hơn nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.51807,
      "id": "19938027",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa J7 Prime và iPhone 6 thì máy nào có bộ nhớ hệ thống ít hơn vậy qtv ?",
      "answer": "Chào bạn, Samsung J7 prime có Hệ thống chiếm: 4.98GB, còn iphone 6 32 GB có bộ nhớ hệ thống khoảng 6GB bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.500934,
      "id": "25415693",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 so với j7 2016 thì máy nào chơi game mượt và mát máy hơn vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ iPhone 6 sẽ chơi game mượt hơn, về nhiệt độ thì Samsung Galaxy j7 2016 mát hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.483522,
      "id": "26200998",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi ip 6s và ip 6 plus thì cái nào xài ngon hơn. và xài bản quốc tế mượt hơn hay bản lock mượt hơn.",
      "answer": "Chào bạn,Máy Iphone 6s có cấu hình cao hơn và xử lý tốt hơn bạn nha, bản quốc tế và lock chỉ khác nhau về vấn đề sử dụng sim và sóng thôi còn hiệu năng xử lý của máy thì tương đương nhau.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.472796,
      "id": "21257472",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nên dùng ip6s quốc tế hay ip6s lock thì nên chọn cái nào ạ",
      "answer": "Chào bạn, Tất nhiên là nên chọn điện thoại iPhone 6S quốc tế rồi bạn nhé. Điện thoại quốc tế sẽ không cần phải dùng SIM ghép , sóng dùng sẽ ổn định , không bị lỗi vặt và được cập nhật bình thường không lo sợ bị khóa máy như trên điện thoại Lock nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.418104,
      "id": "27257654",
      "field_search": "question",
      "question": "F7 với máy này máy nào mượt và ngon hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy Oppp F7 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.415114,
      "id": "22139322",
      "field_search": "question",
      "question": "E đang phân vân giữa oppo f3 và iphone 6 ad cho e hỏi 2 mẫu này mẫu nào hao pin hơn mẫu nào chụp hình đẹp hơn v ạ",
      "answer": "Chào chị,  iPhone 6 32GB và OPPO F3 nếu để xét về pin thì chị nên chọn F3 ạ, máy có dung lượng pin cao chị dùng được trong thời gian dài, còn về chụp ảnh chị có thể chọn iPhone 6 32GB ạ, máy sẽ cho hình ảnh rõ nét, mịn màng chị nha!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.342081,
      "id": "31248791",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 và iPhone 6s khác nhau như thế nào",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra 2 máy khác nhau về CPU, bộ nhớ RAM và độ phân giải camera bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.341894,
      "id": "18296235",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs 6 plus cái nào có tốc độ lên mạng và khởi động ứng dụng nhanh hơn ạ",
      "answer": "Chào anh Huynh,2 sản phẩm này cấu hình tương đương nhau nên khả năng lên mạng hay chơi game, khởi động ứng dụng không có sự khác biệt anh nhé. Điểm mạnh của Iphone 6 Plus là màn hình lớn nên phù hợp chơi game, giải trí hơn, hay thời lượng pin lớn nên thời gian sử dụng cũng được lâu ạ. Còn với Iphone 6 thì máy nhỏ gọn dễ mang theo bên mình và sử dụng 1 tay thuận tiện anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.209063,
      "id": "27258893",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và j7 plus máy nào pin được lâu hơn",
      "answer": "Chào anh,Dạ với 2 sản phẩm này thì sản phẩm J7 plus sử dụng được lâu dài hơn đó anh nhé, sử dụng lâu dài hơn cho anh trải nghiệm về pin cũng như thời gian sử dụng tốt hơn đó anh nhéThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.207229,
      "id": "25592785",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh hộ mk  iPhone 6 vs ip 6s về xem phim và chơi game cái nào hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình thấy thì iphone 6s cho hiệu năng chơi game, xem phim tốt hơn bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.196221,
      "id": "25537630",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphone 6 và 6s khác nhau thế nào ?",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này khác nhau về cấu hình CPU , RAM , PIN , camera bạn nhé. Điện thoại iPhone 6S là máy có CPU mạnh hơn , RAM lớn hơn , camera sắc nét hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.169958,
      "id": "21194571",
      "field_search": "question",
      "question": "J7 pro và ip6 32gb con nào có cấu hình tốt và đáng mua ạ.",
      "answer": "Chào chị Linh,Dạ nếu quan tâm đến cấu hình thì máy Iphone được trang bị hiệu năng mạnh mẽ sẽ cho chị trải nghiệm chơi game được mượt mà hơn chị nha. Tuy nhiên đây chỉ là thông tin tham khảo, chị  vui lòng ra siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm trực tiếp sản phẩm chị nhé Thân ái đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.165086,
      "id": "25458787",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi giữa IPhone 6 và Sam sung A8 thì cái nào tốt hơn anh? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào chị Dạ. Giữa hai sản phẩm chị quan tâm thì em thấy mỗi sản phẩm có ưu điểm riêng. Nếu như chị thích máy dùng cấu hình ổn định, bảo mật cao thì chị lựa chọn Iphone. Còn thích chụp hình selfie đẹp chất, dung lượng pin lâu, máy thiết kế đẹp, cấu hình cũng mạnh mẽ thì chị chọ A8. Nếu được mình nên bớt chút thời gian ghé siêu thị bên em để trải nghiệm sản phẩm và có những cảm nhận đánh giá cho riêng mình. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.1598425,
      "id": "31128255",
      "field_search": "question",
      "question": "con này với huawei y9 con nào mạnh hơn",
      "answer": "Chào bạn,Nếu xét theo điểm số antutu thì huawei y9 cho hiệu năng cao hơn bạn nhé.Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.145363,
      "id": "30771360",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này với Xiao Mi 8 lite thì cái nào tốt hơn và mượt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ mình kiểm tra cấu hình máy Xiaomi Mi 8 Lite cho hiệu năng cao hơn và sử dụng mượt hơn bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.144032,
      "id": "26259277",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa ip6 và sam sung j7+ thì nên mua máy nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ nếu như chị có nhu cầu chơi game và xem phim thì chị có thể tham khảo  sản phẩm J7 plus hỗ trợ cấu hình tốt, màn hình to phù hợp với nhu cầu. Còn nếu anh là người thích sự nhỏ gọn, vẻ ngoài sang trọng, thì anh có thể tham khảo Iphone 6, hỗ trợ đầy đủ các nhu cầu này. Nếu như anh thực sự tin tưởng vào dòng iphone thì, cấu hình máy cũng rất tốt nha anh. Cả 2 sản phẩm đều phù hợp với giá, anh có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.137675,
      "id": "21959149",
      "field_search": "question",
      "question": "Màn hình to trãi nghiệm game tốt hơn ko ạ. Em thích thiết kế đẹp nhưng em thấy c9 pro và ip 6 thì em nghiêng về ip 6 vì chủ yếu là thiết kế đẹp và để tiện đi xa (có kèm cục sạc dự phòng). Nhưng màn hình nhỏ ko thích lắm. Còn ip 6 plus 16GB thì bộ nhớ thấp ko lưu trữ dc nhìu. Mình nên chọn sản phẩm nào ạ. Mong anh góp ý nên lựa chọn sản phẩm nào tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu bạn cần sản phẩm màn hình lớn để chơi game thì Galaxy C9 Pro sẽ là lựa chọn tốt hơn, máy này cũng có bộ nhớ trong lên đến 64 GB giúp bạn thoải mái lưu trữ và pin dung lượng cao để máy sử dụng được lâu hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.047638,
      "id": "27256179",
      "field_search": "question",
      "question": "Huawei nova 3e/và iphone 6 cái nào chs game tốt hơn mà khi vào ko phải loat lại ạk",
      "answer": "Chào bạn,Thoát game ra vào lại bị load lại là mặc định của game và 2 máy trên nên không có máy nào tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.006253,
      "id": "20977784",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường và note 5 máy nào chụp ảnh nét và đẹp hơn ạ",
      "answer": "Chào anh! Về trường hợp của anh thì  giữa hai sản phẩm mà anh quan tâm thì em thấy sản phẩm Iphone 6 chụp hình rõ nét và đẹp hơn ạ. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.004136,
      "id": "30081810",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi dùng ip 6plul và ip7 dòng nào tốt hơn.?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 7 là điện thoại có cấu hình mạnh hơn nên dùng xử lý ứng dụng cũng như chơi game mượt hơn anh nhé .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.004136,
      "id": "27279062",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và j7 plus máy nào dùng lâu hết pin hơn",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus có thời gian sử dụng Pin nhỉnh hơn đôi chút bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.953723,
      "id": "30838041",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi redmi note 5 32 GB và iPhone 6 32 GB máy nào vừa chơi liên quân vừa Live stream tốt hơn ạ ! Với lại máy nào mượt lâu hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì hiệu năng xử lý của iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn. Tuy nhiên, Xiaomi Redmi Note 5 sẽ có dung lượng Pin cao hơn, nên sẽ sử dụng tác vụ livestream thoải mái hơn ạ. Và để đưa ra đánh giá chính xác và khách quan nhất, bạn có thể dành ít thời gian đến Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.952966,
      "id": "24726030",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iphone 6 và iphone 6s mình nên mua con nào vì iPhone 6 pin 1810 mah còn iphone 6s thì có pin 1715 mah còn phần cứng thì mình ko rõ lắm",
      "answer": "Chào anh ! Về phần pin thì em thấy iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn iPhone 6S đó ạ, tuy nhiên về cấu hình thì iPhone 6S sẽ cao hơn iPhone 6 đó ạ, RAM 2GB giúp chạy đa nhiệm tốt hơn iPhone 6 nha anh, camera chụp ảnh tốt hơn iPhone 6 đó ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.950174,
      "id": "25622914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 và samsung s7 thì nên mua cái nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Bên em ngừng kinh doanh Samsung S7 rồi nên anh không mua được ạ. Anh giúp em tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB này đến từ hãng Apple nên anh yên tâm về chất lượng cùng độ tối ưu của máy nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.928927,
      "id": "26627146",
      "field_search": "question",
      "question": "Con nay voi con OPPO f3 plus thì con nào manh hơn ngon hơn",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB và OPPO F3 Plus mỗi máy đều có tính năng nổi bật riêng, iPhone 6 32GB có camera cho hình ảnh sắc nét, chân thực, lướt web nhanh chóng, còn F3 Plus có hiệu năng ổn định, camera selfie độ phân giải cao, dung lượng pin dùng được lâu ạ! Nếu anh vẫn còn phân vân, anh có thể ghé siêu thị để có những trải nghiệm thực tế hơn anh nha! Chúc anh có sự lựa chọn ưng ý!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.926666,
      "id": "17460965",
      "field_search": "question",
      "question": "em đang phân vân giữa iphone6 32g vs sony z5 dual, qtv tư vấn cho e nên chọn cái nào sẽ tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ mình sử dụng chủ yếu vào mục đích gì ạ, vì cả 2 sản phẩm hỗ trợ chơi game đều tốt, tuy nhiên Z5 có chống nước và camera có phần tốt hơn, còn 6 32gb thì ổn định với thời gian và ít nóng máy hơn Z5 ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.921131,
      "id": "30569699",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs oppo f9 con nào chơi liên quân vs pubg ngon và con nào chụp ảnh đẹp vậy ạ??",
      "answer": "Chào anh , OPPO F9 là điện thoại có cấu hình cao hơn nên chơi 2 game trên là tốt hơn anh nhé. OPPO F9 chụp ảnh tốt hơn , làm đẹp ảo hơn , còn iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn ạ.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.900614,
      "id": "21103076",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi camera trước ở iPhone 6 này và Samsung Galaxy A5 2016 thì cái nào chụp rõ hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Hà,Hiện tại 2 sản phẩm này đều có camera tốt. và có thể đáp ứng tốt nhu cầu của chị.còn theo em với tầm giá này đó ạ.Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.87517,
      "id": "26944232",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình dang su dung dong may android rồi nếu doi sang dòng iOS liệu có khác biệt hơn ko và ko biết nên lựa chọn những dòng máy thể nào nữa tu vấn giúp mình xin cam on",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không biết nhu cầu dùng máy của chị là gì, chị đang muốn mua máy tầm giá bao nhiêu, hãng nào để em tìm máy cho chị nha.Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.871248,
      "id": "24130868",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi giữa iphone 6 với samsung J7+ thì cái nào sf đẹp và xài êm hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Cá nhân mình thấy điện thoại Samsung Galaxy J7 Plus chụp ảnh Selfie đẹp và ảo hơn bạn nhé. Còn điện thoại iPhone 6 dùng khá ổn định và mượt mà nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.851959,
      "id": "20851126",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a5 2017 thì con nào chơi game mượt, làm việc tốt, pin sử dụng lâu ạ.",
      "answer": "Chào bạn.Dạ giữa 2 dòng chip trên thì chip trên iPhone 6 sẽ có hiệu năng tốt hơn bạn nhé. Về mức pin thì thì khoảng này Samsung A5 2017 sẽ có thời gian sử dụng được lâu hơn thêm vào đó máy được hỗ trợ công nghệ sạc nhanh giúp máy sạc nhanh hơn iPhone nữa đó ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.83738,
      "id": "18343608",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 5s và iphone 6 cái nào chụp hình đẹp ạ",
      "answer": "Chào chị,Sản phẩm iPhone 6 và iPhone 5S đều được trang bị độ phân giải camera khá tương đồng tuy nhiên iPhone 6 được trang bị thêm nhiều tính năng mới cũng như nâng cấp tốc độ chụp cùng góc chụp rộng nên sẽ cho khả năng chụp ảnh tốt hơn chị nhé. Nếu chị quan tâm vui lòng đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm sản phẩm cũng như mua hàng ạ. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.83738,
      "id": "18305017",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa Iphone 5s và iphone 6 cái nào chụp hình đẹp v",
      "answer": "Chào chị,Vì Iphone 6 ra mắt sau nên sẽ có được trang bị các công nghệ mới hơn Iphone 5s giúp chụp ảnh tốt hơn chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.826799,
      "id": "27182855",
      "field_search": "question",
      "question": "Galaxy A6 và ip6 32gb may nào chơi LQM mượt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iPhone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.806489,
      "id": "25847869",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là con Iphone 6 với samsung J7 pro thì cái nào onl face, chụp hình,xem phim, nghe nhạc vào youtube và chơi vài game không quá nặng thì cái nào hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 sử dụng Chíp Apple A8 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn và đáp ứng tốt như cầu sử dụng trên của bạn, và máy chụp ảnh đẹp, màu sắc tươi, nét hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}